呢個mv係咩歌?

有無ching知道

any?

no one?

Christina Aguilera?

有啲似keeps getting better
但唔sure

定係feel this moment呢？

唔該哂ching